旺角M記好似好撚大件事

有好多人覺得黑驚用私刑

希望當我係9UP啦

推

點解唔比人入 m記

一定有事 唔比記者入

後門入左？立場live 6

PC19450
PC23623 朱運基
PC16676 馮錦輝 警長
打記者

有狗入左去 唔俾記者入

入緊後門

發生緊咩事？淨係聽記者話有犬打人

仆街了

封埋唔畀入？打緊人？仆街打完無人知咩事

可以將黑狗暴行全球登報

全球登報巴打唔該入一入黎

Cls

立場記者呼籲
有冇人知道旺角其他地區有冇事發生？
因為差唔多所有記者都畀狗逼哂去一個地方
其他地方有事發生嘅話冇記者影到會好危險

班狗拉左一個人
好多記者問佢有冇比狗打

有冇人知現場m記點

班狗拉左一個人
好多記者問佢有冇比狗打

1分前

link已死

唔怪得班記者唔走

Crazy

CLS 班狗咁撚惡 唔比記者入

痴線

留名跟進

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

班狗夠阻住記者做嘢啦

喂各位巴打
聽日一定要煲撚到件事

班狗情緒失哂控，痴線記者都擋正仆街

[撐警]仆街 有黃屍惡意將警察個人資料寫左落Ethereum條blockchain到！

強烈讉責濫用新科技既黃絲

咪撚係
有第4權又唔畀人入

19450，23623，16676打記者

唔係身有屎使封撚住？

屌
係咪俾班狗用私刑?

嬲到冇野想講

九成啦 唔係身有屎使遊花園？

班差佬一直講記者「朋友」
屌你老母?

嚴重懷疑黑狗想搞軍政府

可以將黑狗暴行全球登報

全球登報巴打唔該入一入黎

屌你老母 打記者叫佢朋友

dklm 仲要粗聲粗氣

推

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

好嬲

M記CCTV會唔會影到咩事？

屌
成班記者影住,如果俾人打一定要講
要好似七警咁搞大佢

狗

冇辱警罪都拉
痴撚線

就算係 香港係有言論自由

一定要文宣組煲煲佢

唔舒服 要call白車

cls

M記Cctv

香港無辱警罪

講普通話手足

唔舒服 要call白車呀！

冇委任證冇編號 唔俾記者入

上緊車

無啦啦 拉佢
可能 真。路過

俾人問多幾句就笠水

佢岩岩講
我唔知咩事 不過就拉左我

譚文豪lived 目擊者稱McDonald’s 食客因鬧警察被警察衝入McDonald’s 拉出來拘捕故引發爭議

似真係路過 辛苦哂

頭先rthk live 影住m記比人拉左個條友親身講無比人打 但就無啦啦比人拉左

係咁屈記者打黑警cls

痴撚線
有人鬧警，之後差佬衝入Ｍ記拉人
幾時有辱警罪？

真係唔知咩事俾狗拉
但真係路過應該嘈到拆天啦

禁人個頭, 屌佢老母

唔比記者入 真係痴撚線

屌 香港警察正一垃圾

男子 40
被打: NO
突然有人拉佢 唔知咩事
上鎖 帶上車

食個m記都俾人拉，依加真係無法無天

一定要搵到片！

有人食完麥當勞出嚟比警犬查身分證，記者想過去做野，但啲警犬唔放人

記者情緒激動，警犬話記者係防線後都可以採訪，但記者表示佢地有絕對權力要求入去採訪

現場人士話警犬話因為麥當勞入面有示威者鬧警犬，啲警犬就沖左入去扯左個人出嚟

現場依家一片混亂，警犬會用盾牌去擋記者嘅鏡頭

暫時睇有個男人 帶鄉音
話唔知點解畀人啦
由m記依家帶咗上警車
途中不停畀差佬禁個頭

屌你班仆街好撚鐘意去m記捉人
唔係第一次

蘋果live個記者 旁白可以中立啲 就好啲

m記被人打嗰個另一個人嚟？

Rthk見到

有藍鬼報料:警部內部歡呼由今晚起之後,只有示威者做俾伙記追打既落水狗,而再無警察係狗

我喺蘋果見

呢隻失控狗想打鳩區諾軒

P

狗都不如呀

夠薑咪拉區諾軒

入果間M記仲衰過喑角喎 禁室培育都得

push

黑警圍毆麥當勞叔叔。

仲有反轉編號，同推記者

間條衫睇樣似係真係唔撚關事

悔辱左狗
狗咁可愛

個PBRB一出嚟就收皮

人善被人欺...

根本就係黑社會

食客都話狗打人

譚文豪話食客話俾人拉左個個，有俾人打到

記者屌返轉頭

唔係示威者 用私刑 亂拉人仲仆街啦

而家最重要點係拎M記CCTV

一定比人吞左

要不停問

仲聲大夾惡

成班傻閪

屌你老母警犬 打7我啦仆街

話有30 40個警察圍住個人

有m記食客見到佢被打

譚：無鏡頭嘅話融咗佢都仲得!

好撚腐敗 屌你老母 無法無天

M記CCTV呢

搵返CCTV！！！

一定入面打緊示威者

講緊乜鳩

根本老屈佢係都得
有乜理由唔比記者入去睇
身有屎?

今晚咁多狗吠聲好驚

話好多食客見到！

屌你老味 上撚曬gear打人以為自己好撚勁？

已經去到警犬同記者既全面戰爭

譚文豪話 一入到去麥當勞
啲食客話個男人畀差佬拉同打

咩撚野世界

譚文豪表示差佬:
起防線 唔畀人影
記者屌人
前面班人安排 ->無反應
大SIR之後出嚟: 我要叫人WO

之後有人提後門
入到去
食客話 3~40個軍裝沖入去 捉左個人

最後話:
班差佬有心阻我地記者入去 如果冇人提後門 佢死左都似

又暗角打穫

條友似唔關事

打飛機打到咁,事實係谷精谷爆狗春袋

有冇巴絲打攞到M記cctv?

黑警果然係唔想記者影

有冇食客有拍片 m記cctv好重要

cls 睇到好唔開心
完全無人制裁到班狗

搵CCTV！

除低裝備睇下邊個係狗，成班傻閪又要吠又要帶頭盔

一定留好多血

推
咁撚賤格濫用私刑

香港最大黑社會

又想重現暗角打鑊？

個廢老乜料呀

防暴狗開始走
然後話：「你地可以自由影啦～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～」
屌你老母啦

好似有記者嫁
我見到rthk有鏡頭係麥記出黎

睇下聽日有幾多狗出嚟低頭

淨係見到記者同議員講贏晒班死狗

痴撚線，睇住佢入埋去捉人，一捉到即打。

而家首要係搵出比人拉個中佬既屋企人

記者快

係之後先入到去

都打完啦

金拱門一早已染紅。

因為屌鳩警察 所以要衝入去捉一個人
仲要咁都唔俾記者行 係度拖時間 譚文豪仲話有食客話警察有打人

咁多人係老麥，希望有人post!!!!!屌那星

記者無權攞

傳媒聯絡隊係乜撚嘢嚟！

唔比你地影佢個樣

中資

一定要推到佢地唔覺意流出

pish

痴撚線 黑撚到 沒有最黑只有更黑

俾人拉果個似大陸人

屌 黑警都打完人 先比記者自由影

𠵱家難啲啦

上次出咗事你估袁花傻㗎

人人都有部手機有冇可能冇拍到

唔知啦 但咁樣拉一個人痴撚線

金拱門支資嚟
想佢比片？
諗下好

睇live聽到俾人拉個間條講野有鄉音

民家就要煲啦屌 睇到好撚嬲

呢家*

點都要煲大佢

真係必須限權
唔可以無上限咁越權、擴權

呀叔好波

黑警

一定要搞大佢
推到班狗仆街

遍地開花播黑警罪行

<駛乜cctv

d食客只係食野又無示威者又無郁手都拉

已經夠曬料話濫權啦

送你一程

濫用私刑+阻礙新聞自由？

Push

無用喇,打人戈班都爽完走左

面目可憎

推 要片！！！

香港係咪變左軍政府

屌佢老母
你地成世狗都係毅進狗呀

推到佢地無得做警犬兼坐監

以為佢一早係入面

Hong Kong Police Force should be listed as an anti human rights and criminal organization

班condom仔咁搏做咩 出事又無人保

通宵食M記都要比人打

死仆街一定要落地獄！！！！！！

正想講

M記cctv好重要
記者一定要追得實啲

剷上安全島u turn

痴線
今日遊行好多人鬧黑警 又話佢地專守廁格 係咪又要拉

佢哋無權要M記俾

知唔知M記入面點

唉屌

望有冇食客影到好過

食個麥記都比黑警打一身

班狗正仆街

希望有staff流出

食客叫議員救人

乜辱警罪過撚咗啦咩嬲到

幾十隻狗 影果個俾人溶都似

宜家連食m記都犯法.....

拖延了記者咁耐，我陰謀論，想著不知會不會後來高調帶上車那個、不是真正在麥記被搞的人⋯⋯希望是我多心

M 記依家係中資架啦...

睇到好撚7嬲

啲狗仲賤過有牌爛仔嗰個年代
屌你老未直頭倒退

推到pk 死黑警

有冇人影到入面情況？

人地叫金拱門

有冇片可以睇返

梗係大件事, 事實係班黑警入M記拉左個人出去打

同路人就唔好分化
即使係大陸人 佢撐反送中已經比唔少本地人更愛香港 例如撚伯嗰啲

我無嘢講

咪就係，成班狗都on9

PC19450，22623朱運基高級警員，16676馮錦輝警長，打記者，推到完場

好明白無人有權去拎M記cctv黎睇
如果我地一齊咁岩各自都去投訴呢個時間M記入面有職員態度不友善或有身體踫撞
發動投訴之刀既技能, 可唔可以逼使M記提供CCTV呢

應該告一段落
屌你老母我好撚嬲

咪囉
記者影嘢都照打
何況係普通市民

受理先得㗎
全部都係佢啲人

黑警阻礙新聞自由！

m記睇落都幾多人
應該有人拍低？

推
呢個又係一個好好既位好打輿論戰

頭先立場記者去問，未問完個職員已經：冇冇冇！

記者訪問m記個經理
未問完已經話冇冇冇冇
大家知咩料啦

應該有狗圍撚住晒啦
比狗睇到你影仲唔拉撚埋你咩屌佢

ＣＣＴＶ正常餐廳 經理就睇得
有時Ｄ密碼重係００００

Push to international

其實，相比於「非法集結」，《公安條例》還有一條更加屈機的大絕，即使你平日沒參與政治活動，也有機會觸犯法例，條文的中招門檻亦不高。它便是坊間俗稱「公眾地方行為不檢」的《公安條例》第 17B 條「公眾地方內擾亂秩序行為」罪：
(1) 任何人在為某事情而召開的公眾聚集中作出擾亂秩序行為，或煽惑他人作出此種行為，以阻止處理該事情，即屬犯罪，一經定罪，可處第 2 級罰款及監禁 12 個月
(2) 任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第 2 級罰款及監禁 12 個月。

.

咁人地打份工又真係乜都唔答得ga

rap battle咩屌

戇撚柒鳩，班仆街搵人發洩拉人，幾時有辱警罪呀屌你老母

有幾唔中立
班狗推緊防線 其他記者嬲到爆粗
佢都只係話現場好危險 而且唔明白警方點解情緒咁激動
冇偏頗 又好冷靜喎

痴撚線 一定要煲大佢

你話冇打我都唔信

有良心既M記職員
快Backup CCTV
M記最多炒你 但你可以救到一個人！
記住 大家都係香港人！！

屌,M記呢D垃圾工咪撚做啦!

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

有無人係旺角M記現場！！！幫手back up

出面有人話咩有10個女仔比人打
有 post 講，未經證實

好撚好笑？屌你老母希望你老母冇仔送終

你乜撚嘢事

M記經理 員工 希望你會放條片上黎
可以匿名架！！
你呢一步可能令到你比人炒 但你會救返一條人命
如果你比人炒 連登咁多臥虎藏龍
呢度大把巴打幫到你搵新工

M記唔俾cctv 真係以後都唔敢去食
食食下被人拉點算

蘋果風格
一向係咁

黑警見光死 見到記者就急急腳走
你話冇打人 真係冇人信

Dllm食老麥比人拉 痴鳩線
大撚哂？

香港人因食麥當勞被扣上手拷押去警局

好小學雞 做乜鳩

睇到好唔安樂
推

有冇人係果度做？？

黑警死全家

唔公開片段，我地就罷食

唔知佢係咩人
唔知咩原因俾人拉
但班狗都唔可以咁做嘢啦屌
擋鏡頭 遊花園？

其實係咪暗黑兵法
一哥 : 前線指揮決定
白人指揮官 : 食哂所有獲啦今次

失撚晒控

香港M記=中資

快啲諗辦法叫文宣組放上加密貨幣
永久留底

有無員工偷拍

有無片？

唔理m記係咪紅底，去m記fb洗佢版先啦

痴線架班黑警，唔比記者入，即係入面即係死左人，處理埋屍體都冇人知啦

屌佢地老母 撩示威者隻抽 戇撚鳩
冇撚開槍挑機囉

問埋美國果邊公司, 唔理有冇關係了

[宣傳] 要將d惡行剪好哂一段段咁傳出去
將d片剪到30秒至一分鐘左右
先多人會睇同方便廣傳
就咁放條水蛇春咁長既直播片
係好難傳播開去

推

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

目擊證人呢？

推到佢仆街

有無記者問佢地攞CCTV睇？

一無記者影住就發狂，鬧警犬都動粗，咪好似班撐警打人嘅撚屌一撚樣。
不過今晚影住都發狂推記者

有冇人知m記宜家咩情況！？有冇下文？

肯定有, 聽聞有人問左個經理被拒, 不過依家等多D消息先

對唔住呀巴打

我無用 我無拍片
但你需要證人可以搵我

成堆狗痴撚晒線 食左藥咁

24小時架喎 無食客拍片?

拉撚左

m記cctv！

佢哋無權攞
對方唔俾無符

m記cctv

除非大量市民推到M記交出

好似出面打,不過應該有好多舖頭cam影到

唔交就罷食, 基本上差唔多日日一杯啡

堆

推到社會關注

我想同大家講
其實m記事件 仲帶一個姐姐未入m記已經被帶走

M記工 冇左咪冇左囉

lm

見習督察新扎師兄

比人恐嚇完點夠膽開口

黑社會咩

蘋果個記者之前係咪無線?
把聲咁似呂秉權?

上次4點個記招啲記者都開始唔妥佢地 啲問題同字眼都好針對佢地 ，今次班狗係咪正式挑戰傳媒？ 定覺得傳媒係多撚餘 覺得自已做野係大哂

見到m記入面發生咩事？可唔可以講下

自己成班圍威喂打飛機

More!!

popo=黑社會

聽日佢地睇報紙咪知咩事
除非佢身處係平行世界

唔好開名 俾人警察group笑到面黃

一定要傳開去

M記fb

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619 (13519?)

叫人隻揪
21304
19450

無委任證
34861 張偉豪

眾籌一年人工俾你又點話

最近嘅post

唔想post既就send去立場或蘋果

班狗圍內係度吠

有良心既M記職員
快Backup CCTV
M記最多炒你 但你可以救到一個人！
記住 大家都係香港人！！

夠人一命勝造七級浮屠

眾籌幾年人工又點話 我第一個夾

供應俾黑警

做唔見得光事野梗係怕俾人知道同俾人見到！

暗角打鑊！

講野狗唔撚搭八

中咗瘋狗症一入黑夜就黎料發作

再推

要拘捕呀 點知俾人大返佢轉頭叫佢拉人就收哂聲

五十步

係咪去炸佢

意思係上頭落左ORDER 示威者任打 打完拉番去 扣你48 拎左資料 無事幹就CALL 你番去48

仆街死黑警

癡線

你咪又係到同連登仔打飛機

人地事實上係拎棍打撚尻你地 打得好開心

屌你老母又用私刑
必須清算死黑警

仲要返工 但係真係訓唔著 好擔心 好憤怒
請問香港仲有得救嗎？

有工返咪得囉

叫佢地除低哂gear隻揪 咪個個得個肚腩

我睇電視見到佢地好大隻

真係要養家 工都係要返
但我每次 包括今日 都有出嚟
我真係淆底唔會衝 唔係勇武
但係和理非回合 我亦唔會缺席

Clss

下 大把香港人屌鳩緊佢地 話佢地係狗喎

你應該get錯左 我唔係鬧人
你岩架 我都要養家 所以由佢囉 香港市 so what

你估比人鬧痛啲 定打尻人開心啲

邊個贏 好明顯啦

我冇嘢好講
我要見律師
我要叫外賣
我要飲水
唔好諗住兇我
我要投訴你

Plz

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

我諗佢地做過街老鼠 成世抬唔頭做人
人地問佢做邊行 又唔敢答自己係差佬
又冇哂朋友
唔知邊個痛d?

原來唔關m記事, 收返起呢段說話.....
個人屌鳩黑警....根住條友入左m記門口, 班黑警拉返佢出黎

係心靈創傷都好撚大

呢條做咩？

尊嚴又冇哂 真係驚佢地有一日會自殺

依條先係 57:30

就咁睇好似係呀叔diu完黑警俾人捉黎出氣

推到有片

why not both
精神肉體都痛

我冇嘢講

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌啲狗無性架 防具係絕對唔足夠對抗啲狗

我玩開隻game 大多數人心態都搞到爆唔到機 一齊討論下？

我就唔係咁睇啦 佢地屋企人支持佢地
人工up up up 藍絲都有一定比例
生活圈子一早已經組成左 怕系咩

輸撚哂啦你地 放棄啦

....我真係應你唔到
但係我唔想見到香港變成深圳市香港區
唔想見到同路人一個一個灰心
即使我自己都愈來愈覺得絕望 唉

想知係幾多分鐘 搵唔到

推呀

推 大家睇睇

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

班黑警真係變哂癲狗 冇一個係無辜架

有人淨係影到佢淆底嗰一下
媽呀好柒呀
柒到唔敢睇

睇睇下死左

天真咗啲？咁多紅媒

呢條詳細d

會否被打死

下星期繼續非港島區?

對準政權or遍地開花?

企撚開d啦

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

未過辱警罪已經咁嘅閪樣，過咗真係以後唔使出嚟遊行
食屎啦屌你祖宗十八代死黑警

推佢老母

有無相/片？

係咪西洋菜m記？落地庫個間？？一陣番去睇下cctv先

全部人正正經經守法地排隊買野食
每人都禮貌地叫10個餐
加大餐改橙汁走冰 麵包走醬走芝士 自由發揮
到比錢時禮貌地講唔好意思 唔夠錢 都係唔買住
淨係想要一個免費笑容
和理非非都做得到

屌 佢班友真係iq 好低下 做d 野完全唔諗後果
仲要成班都唔諗後果先勁
你以為你咁樣唔跟規舉 唔跟法律 亂鳩黎做野冇後果架

［以正視聽］白色警察 無法無天 三權之上 莫敢不從 開槍瞄頭 誰與爭鋒

我同意呢位巴打
響連登打飛機真係對差佬0影響
人地有哂自己嘅圈子、家庭、工作前途